解放軍是為左政權而來，為左對抗英/美而來的。

希望大家暫停討論在推算解放軍會否出兵的話題上，因為無論結果與否都對我地無任何價值的。我們要從本土民生戰上進行戰略升級，要主動進行國際外交，我們要討論香港人在危急情況下會做甚麼? 希望英美可以做甚麼? 英美希望我們做甚麼? 當大家得出結論時，這份清單就是英/美兩國在對抗中國上的籌碼！ 我們不主動提出，美國人/英國人是不會明白，香港人一直在爭取甚麼? 是否爭取一些合乎現實之事? (We don't want breads; we want freedom, Can you help us?)

我現在主動提出以下要求:

1. 爭取英國重新檢視香港人身份認同，凡於1997年7月1日前在香港出生，一律無條件加入英籍
2. 爭取美國支持香港必需有真普選，廢除駐港解放軍，香港人需要民主自由，我們有獨立能力與美國人一起呼吸同一樣的自由空氣
3. 爭取美國及其盟國可以以一次性短期放寬移民條件並給予香港年青人一個機會離開共產政權

以上內容並不是我要求大家向中共屈服，而係，任何一點也可以觸怒中共，發動戰爭，即是大家常說的真焦土。同時，我想大家明白，我們是多麼渺小，現在弱小得連發聲的機會也沒有，我對811的事極度痛心，更痛心的是，在社會上竟然沒有辦法以良心去行使公義權利。

勇武和理非升級是必需的，但必需有前設，這就是全香港沒人敢說的 "勾結外國勢力" 了！

如果我們今次抗爭失敗，三代香港人將會直接受到共產黨逼害，香港精神會在港消失，最後可能被分化甚至被清算。我不想香港人在焦土上死亡，我希望在焦土的同時，我們最終能夠相認，一齊為香港精神守下去，等到中共解體之時，我們的下一代可以重回土地。

請大家好好思考一下，提出更多有效益方案，不要再爭議一些引起分化的話題上，我們現在要面向世界，我會在機場等你們！請大家帶著英國旗/美國旗/龍獅香港旗向世界說出，美國/英國/香港是永遠團結在一起的。

推，希望有人明

推